番24shift究竟係點生存？

如題！

斷六親

全部紀律部隊都係
日日都時差咁 都唔知點生存

舊同學翻酒店 翻六放一 日日十六個鐘 見佢未死得 重常神左